+++
title = "侧边框添加个人信息"
date = 2019-04-28T13:46:55+08:00
weight = 10
chapter = true
+++


# 侧边框添加个人信息

## 操作一
**将要隐藏的，不显示在侧边框的文件放在content根目录下**

## 操作二
**在 config.toml 中添加个人信息**

name : 显示文字

identifier: 唯一标志
url ： 链接（本地或网络）
~~~
[[menu.shortcuts]]
name = "<i class='fab fa-github'></i> Github repo"
identifier = "ds"
url = "https://github.com/matcornic/hugo-theme-learn"
weight = 10
~~~
##
Lorem Ipsum.